沈旭暉：人在江湖，有太多大家不明白的枷鎖，一時衝動做完，幾乎就後悔，但有時候，總要逆權一下 我已盡做

好耐好耐，無講過自己野
我唔係鍾意講自己既人，早已厭倦抽水，覺得好L煩
其實好唔適合網絡時代
我係點既人，同你通過演算法標題黨認識既沈旭暉點唔同，其實亦唔重要
重要既係，人長大後，真係需要交代既，只有長大前既自己
我知道呢幾日係香港既critical juncture
好多朋友叫我做D野
我實在無能力改變，如果話有，你都唔信
更何況我本來信念，在這年代，早已不合時宜
但知其不可為而為之，曾經係我既信念，20年前
作為香港人，此刻有兩點可做：
（1）盡力在週末可能出現悲劇前，用自己的身份、方法向林鄭施壓，令政府接受民間訴求，這是政府能挽救的最後機會
（2）承諾就算出現悲劇，即使政府已失效，也不會放棄香港，留下來繼續想辦法，以免社會陷入恐慌
我的影響因子有限，而時日無多，為了最快傳遞上述訊息，我接受了一個人訪
蘋果日報的個人訪問
人在江湖，有太多大家不明白的枷鎖，一時衝動做完，幾乎就後悔
但有時候，總要逆權一下
我已盡做
大家都請盡做，好嗎？

為公義發聲

又connect多個

正正式式、大大方方承認自己有自己既掙扎，講野可能要付代價，而要「被中立」，慢慢發現對唔住自己後生既初心，唔講唔得，同某人真係好大對比

無中立
只有無知無良知

武力要升級 文宣都要升級
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

喺大是大非面前冇中立

We connected

推，多啲人睇

推
睇完個訪問有啲激動，大家都可以去望望

pish